Netflix啲動畫畫質會唔會差咗啲

訂咗高級月費一個月，發覺無論串流睇動畫又好，下載落嚟睇都好，差唔多套套動畫都唔到1080p，電影同紀錄片類之類嘅就反而無問題。

想問吓呢種情況到底係我嘅問題，定係Netflix片源無1080p呢。

Love Death Robots

你用chrome 睇？

係咪Browser 唔support?

用chrome 睇唔到ultra HD㗎

用Edge 先睇到

套套劇都高清到仆街，仲清過Blu-ray

我有啲會用PS4 係電視到睇
發覺清過電腦好多

Windows: 用Edge 或者去Windows store裝Netflix App (推薦呢個，因為有得down定片離線睇)

點解會用網飛睇卡通，係都用b站啦

b你老母

網飛得幾廿套點用呀大佬

正常,因為有啲動畫個片原本身都唔係1080

貼圖證明非膠真用家

秒

人地問畫質，唔係質素